智 達:『紅爆網絡』胡力威：冇諗過咁多網民鍾意健心

袋底的鹹魚味

彷彿是來自大澳的一絲清新

淡淡幽香，展現人類最原始，最樸實的，對鹹香的渴望

腦海就如純白的加大碼底褲一樣，一篇空白，鼻子就像被妖孽勾引似的，不斷向上竄行

我

頂到了